{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006721",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "디어문"
    },
    "text": "こんにちは。当ディアムーンはフルーツデザートカフェで、生の果物のみを使用して、様々な季節別の果物メニューを販売しています。 旬が過ぎた果物はシーズン終了し、住宅街の路地に位置するため駐車が難しい方です。 店舗の利用は平日3時間、週末と祝日は最大2時間まで可能で、ノーキッズゾーンは中学生以上利用可能です。 材料を使い切った場合、早期締め切りとなります。 デザートラインナップ、お店の臨時休業、営業時間変動のご案内は、インスタストーリーやベミンアプリを通じてお知らせします。 店舗が不足していますが、お越しくださる方々に本当に感謝し、私たちはもっと努力するディアムンになります。 ありがとうございます。 店舗の営業時間は毎日12:00~23:00で、毎週日曜日は休みです。 お店はファジョン3洞福祉センターからザ·ショップヨムジュセントラルパークの間に位置しており、カカオナビでディアムーンを検索すると気軽に訪れることができます。 メニューとしては、3、500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディアムーンはどのようなカフェですか？",
            "answer": "ディアムーンはフルーツデザートカフェで、生の果物のみを使用して様々な季節別の果物メニューを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディアムーンの営業時間は毎日12:00〜23:00です。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ディアムーンはファジョン3洞福祉センターからザ・ショップヨムジュセントラルパークの間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンのメニューは何がありますか？",
            "answer": "ディアムーンのメニューとしては、生の果物を使用した様々なデザートがあります。価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンは週末や祝日も営業していますか？",
            "answer": "ディアムーンは週末や祝日も営業していますが、最大2時間までの利用となります。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンのノーキッズゾーンは何歳以上利用できますか？",
            "answer": "ディアムーンのノーキッズゾーンは中学生以上利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンはどのようにお知らせをしますか？",
            "answer": "ディアムーンはインスタストーリーやベミンアプリを通じてデザートラインナップやお店の臨時休業、営業時間変動のご案内をします。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンの駐車は可能ですか？",
            "answer": "ディアムーンは住宅街の路地に位置しているため、駐車が難しいです。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンの材料が使い切った場合、どうなりますか？",
            "answer": "ディアムーンの材料が使い切った場合は、早期締め切りとなります。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンの店舗が不足しているとありますが、どのような対応をしていますか？",
            "answer": "ディアムーンは店舗が不足していることを考慮し、お越しくださる方々に感謝し、努力をしていくとのことです。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンの店舗利用時間は平日と週末で異なりますか？",
            "answer": "ディアムーンの店舗利用時間は平日は3時間、週末と祝日は最大2時間まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンは日曜日に営業していますか？",
            "answer": "ディアムーンは毎週日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンはどのように訪れることができますか？",
            "answer": "ディアムーンはカカオナビで検索すると気軽に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "ディアムーンの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディアムーンは臨時休業することがありますか？",
            "answer": "ディアムーンはインスタストーリーやベミンアプリを通じてお店の臨時休業の情報をお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 681
    }
}